幪面超人saber討論區

話説今日除左saber第一集，小弟即刻睇左，係到分享少少心得。
劇情方面呢，第一集就講左下主角個夢啦，講自己唔記得做D好重要給野窩，同女主角講左幾句之後就出左去送野比細路，送gei送就突然成個地方變左去另一個世界，男主角就按慣例去揾怪人打又輸左，然後無啦啦男主角手上面本書就救左男主角，又無啦啦從天而降左把燒跟gei劍，男主角就唔知死去攞，攞左之後把劍變細左，男主角就唔知點解知道將把劍戴係條腰就識變身，又唔知點解識用把劍gei力量，最後打贏左之後就好似無事發生甘返左去。
總括而言，saber套野個背景好好，個CG又好似唔洗錢甘勁多又勁高質，個造型又ok好睇，係少少似獨角獸jie，不過個劇情就真係太生硬，果然係ghost gei 編劇

永遠要記住
第一集同最尾一集嘅cg永遠最揼本
之後就會差返

屌你老母有集中討論你開post嚟把撚啊？